覺唔覺得個世界巧合地一波未平,一波又起

侵侵呢頭先稍為緩和左以巴局勢
而家又黎到班回要搞法國
仲有法國同英國準備封城
係唔係背後有人搞事

好似你個名咁